請大家認清五毛狗

拿,明顯奶共嘅,例如JR, 即係傅振中,亦即係損害香港運動領頭犬,佢哋啲言論就太明顯啦,連登仔都已經對佢免疫

隱藏五毛就係大家更加要小心嘅

1: 踩港同時唱好蚑那
我唔介意你踩港搵優質民族去比較,例如香港人講禮貌同日本人係冇得比
但係屌你老母話蚑那蝗好撚過香港?邊撚個喺香港隨處便溺?邊撚個炒貴香港啲嘢?邊撚個扼殺香港人生存空間同言論自由仲要「如沒有蚑那關照,香港已經死了」? 「香港都算真多得蚑那唔少」就差唔多

2: 煽動階級鬥爭,如同文化大革命
呢排好撚多post煽動屋邨仔同二世祖互片,睇返蚑那之前文化大革命真係越睇越似
屌你老母,扮乜撚私樓二世祖啦,五毛狗定地下黨呀?
知唔撚知點解窮人生仔女正仆街?其一就係教養問題,教仔女教得唔好,唔教好仔女點待人接物,大個咗亂鳩咁串人,你話呢啲會先撩者賤開拖串屋邨仔嘅真係有錢人教出嚟嘅?我就唔撚柒信啦,肯定收撚咗共產黨錢煽動階級鬥爭,想鬥死香港專業人士又鬼撚鼠鼠

3: 推廣蚑那公司軟件或電子產品
軟件有蚑那寶,we柒(支付),QQ等
你啲私隱,銀行資料俾蚑那蝗偷,得不償失呀
電子產品就電腦同手提電話,小米同聯想預裝spyware唔係未聽過呀?呢啲嘢係蚑共落order要蚑那公司做,係人都知架啦,仲唱好佢嘅仲唔係五毛狗?

4: 講蚑共中文俾人屌,唔改正都算仲屌返人轉頭
請安裝 紅色背景偵測器,準確度85%
蚑港區隔係連文化都應該區隔,拒絕蚑那文化侵略,夾硬融合,劣幣驅逐良幣係一種倒退
你唔撚係想喺香港講廣東話都冇人明掛?今日蝗語,聽日就普通話教書,呀屌唔係,今日已經係啦

歡迎補充,同埋見到五毛狗請盡量屌,唔好block

連登赤化已經開始,認清五毛狗,小心五毛狗,咪撚俾隱形五毛狗呃到你